好掛住以前唔洗帶口罩既日子

日日焗住塊臉抖下都唔敢
成日驚整到手污糟 不停洗手
掂咩之前都要消毒下先
覺得自己潔癖嚴重左好多

會冇晒靚女

戴咗口罩人都有自信咗

未戴過口罩

你咪唔好戴囉

唔可以偷偷奶條女

戴住少左人望我

對

係

熱天戴係辛苦d 但想繼續戴 個人有信心d 因為自己係樣柒毒L

唔好依賴口罩啊 自信啲啦

我都係
好強迫症
覺得掂屋企以外嘅嘢都有菌
會狂攞酒精消毒手
連電話同袋都要噴
會特登攞其他嘢隔住㩒制/開門
返到屋企起碼要洗3次手先覺乾淨

同你一樣 我哋係咪over左

我都係
人都癲

嚟個時期我諗應該算係好事嚟呱...
我諗就算完咗疫情我應該都會繼續咁

其實依家又唔洗咁淆既

男人黎？

點解？
我就係驚完左都係咁

街上面多左好多靚女

返到公司就即除啦
戴全日把撚咩

戴左口罩個人自信左

驚沙田嗰個

支那？